究竟阿諾仲有冇機會打返中場

當初只係因為利物浦右閘荒先被改造為右閘
高普都講過阿奴嘅最佳位置係中場
taa遲早會打返原本嘅位
但不經不覺做做下替工做到廿歲就變世一右閘
亞諾仲會唔會打返中場 定係keep住右閘仲好
國家隊咁多右閘上緊位 會唔會成為Trent打返中場嘅契機

新拿姆

G8都係踢右閘出身 不過冇踢到世一水平
但坦白講而家中場咁多人 鐘斯都好有潛力 仲有日本仔
同時又冇其他人頂到右閘位 亦唔覺黎緊會買右閘位

宗師條傻閪獨食撚

中場咁多人點轉
都冇位踢

我覺得
佢係典型中場打翼嘅位置，係唔適合打三中場
優點係傳中，進攻，射門能力強
缺點係向前傳球準繩唔高，防守力唔強（尤其單對單好易走甩人）
精神質素唔強
佢出道至今，佢嘅缺點都係冇乜點改善過
如果佢真係想進身真正頂級水平
就要有強大嘅進取態度
周圍嘅傳媒／五毛吹捧，自以為有些少天份
而自覺飄飄然，最後只會害死自己

打閘遇著快d好扭d, 善於內切既 既成日俾人撚
防守好d就真係世界級閘

神軒都算 阿諾似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩
泊巴士廢七成武功 而且佢killer pass比得差
次次要靠鳩斬
佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如向前傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

韋拿度姆first touch好過阿諾

咁都關五毛事

咁快世一

每次對Zaha都比人SM
對頂級球隊內切翼更加頂唔住啦
宜家完全係高普戰術完全為對閘度身訂造先打得咁順

冇

之前狼隊rugby佬撚到佢攤攤腰

TAA=共產黨員

曼城4個都守佢唔住. 根本唔可以1 on 1 RUBGY佬

Jones收皮啦

阿奴 亞諾 taa定trent呀

踢下踢下變第二代米拿

所以國家隊無正選

如果有佢+awb嘅合體版，會唔會成為歷史級右閘

佢似打442右中場
但有幾可會踢呢個陣
最多都係鑽石型442

同雲比沙卡合體一定係世界第一右閘

就黎變都市傳說